（多圖、有女）City 19年畢業社工做傳銷呃鳩人冇人講？

先介紹下主角：
徐嘉碧
花名lala
香港傷健協會
賽馬會沙田青少年綜合服務中心

個故事係
佢地（同條仔）周圍Po 食好野靚野貴野3皮個Dior 袋

引誘人Ig DM

佢地都會主動DM
之後就引人地講對生活現況嘅不滿
再比依個機會去識啲“成功人士”
通常都係去一次Party room

就係佢地啲上下線聚會

錄音證據

去到就同你講佢地有幾好搵

再約一次上去同老細傾
去到就比班“前輩”挾住逼你簽字
買貨
買貨就要比貨錢同入會費
班仆街膠樽酒都好意思賣幾十萬

買完咁梗係賣唔撚出
米再搵下家買貨
搵到下家喇
你咪上線囉

懷疑佢地做緊乜問多兩句嗰啲就唔受你玩
收晒啲冇腦嘅都夠食啦

講返依兩條友
最仆街果個位係
1.做緊社工做傳銷狗
2.做緊社工秘撈唔撚申報
3.用社工技巧扮友善扮關心水人
4.呃埋仲讀緊書嘅細路
男嘅透過Alumni sharing
拎Cityu 社工學生電話
再續個打電話Sell

下面有證據同條八婆嘅資料
有心嘅米打去關心下人哋人事部跟進左未囉
26372266
另外想問吓有冇可能釘牌

已經有好多人睇唔過眼

最後再睇多次條女ig先

讀緊城大嘅同學仔小心啲 睇路啦

Push 到佢間機構睇到

2020 都唔識香港人反抗就抵撚死啦, 人地迫就要買, 反鳩佢枱啦

圖3中心社工幾靚女下，點解細個無靚女社工

徐姑娘

最仆街係搵師弟妹

點解唔直接send去佢機構

讀得城大都唔會係好人！之前中大、理大運動，完全冇幫過手

最憎依d，告到佢無牌啦

社工不嬲都仆街嚟㗎啦
有邊次社工唔係出賣人，做埋哂啲仆街嘢

Push

又blame the victim，2020都仲有呢啲傻鳩

之前都有個唔熟嘅中同無啦啦約我去partyroom話班人係搞生意 搞佢老母咩老泥mk妹讀唔成書可以搞d咩生意 無去到 太奇怪了

個故事係
佢地（同條仔）周圍Po 食好野靚野貴野3皮個Dior 袋

引誘人Ig DM

屌你老母自己見人富貴 自己又衰貪心想R撈
之後買左貨但賣唔出就屌9人

不過社工mix傳銷又幾撚新穎

推

講真俾人幾個大隻佬圍住，有幾多個可以話自己一定走得甩

咁都有分化撚

電話幾號 想幫佢買貨

再push

推 垃圾社工

社畜害人不淺

Lm 再跟進 費事跟車太貼

唔洗點推，聽日返工就已經成間中心都知啦

有冇受害者上嚟講兩句

冇人講咪你講囉 你講唔撚得㗎 你講好撚委屈你？

淨係呃friend應該挫佢唔入

但係如果真係透過 alumni 呃學弟妹就應該有違 ethics

可能可以釘牌

唱開佢啦 希望減少受害者

社畜

條女對眼
一 一

真係，健身課程騙案都係咁做
上面話反抗條友一定好抽得

咁又唔好拉
拉左點推比人睇

推一下

又係亮碧思？
班爛仔都食少女

識人俾佢呃過

你開喺吹水台搵鬼睇

大家推多啲 比多啲人睇到佢哋幾仆街

嘩

幫推 這些機會不是我的

社工加傳銷都幾好做
今日就sell野呃細路
聽日就輔導返啲俾人呃既細路

pushhh

成班傳銷狗夾份租場租袋
影張天王嫂訓練班咁嘅相

推到佢仆街

Push 比啲力推

禁錯左不推文

push

佢地兩個開patreon 拍片可能仲搵得

唔好拎住社工名義呃師弟妹飯食啦
社工係講ethics 講價值觀

之前識得隻美容雞參加港姐入唔到圍都係讀城大

出嚟做雞好過做傳銷啦

呢啲係違反專業操守 要除牌

如果有唔熟既朋友問起去唔去party, gathering, 打牌就小心啦

城大社工專出精英

冇料先呃人

呢啲仆街唔推唔得

條仔都唔方好嘢 係咪又係社工🤡

佢究竟厄左幾多人🤨🤨🤨

lm

推推

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

仲要食東海堂.......

唔通佢會熔咗你咩

本身社工個朵已經唔係香
再加埋呢啲害群之馬
其他人真係多得你唔少
搵食行遠啲啦

She’s a bitch

子聰係亮碧思邊位？

3萬買dior袋有咩關係
社工唔係出黎就2萬6-7呢D數?
你係就直接搵社區中心啦
上面班老屎忽邊有人會上連登

Shitty 專出垃圾

閃卡都無你開PO？

佢2個仲唔知點解拎左我地18grad個屆幾百人電話
一開頭話re-u
出到黎又話朋友價賣平貨俾我
有錢齊齊搵
個排岩岩俾公司炒
戶口得翻4位數先冇俾佢呃

仲要搵人地呀媽 幾狼死

推撚到佢仆街

正臭閪

Cls

仲有冇料爆

推到佢釘牌

佢好中意叫人幫佢做嘢
以為自己係娘娘

識佢真人 佢ig真係係咁po自己幾咁rich 日日曬命 估唔到會有人爆佢出嚟幫手推下 希望唔好有人被人呃

之前成班fd諗過去社工註冊局投訴
但驚麻煩冇左件事

推到上報

中間個個蛋糕好似東海堂黎

學位出黎三萬三

佢有2個電話號碼
一個專係搵人買貨用
你一同佢有connection
佢就煩到你仆街
日日疲勞轟炸你
又會扮fd帶你shopping
總之就煩撚過閪
前前後後幾個月先甩到身

讀城大真係衰過唔讀大學

咁痴線
我有次貪得意問咗一下 然後見到唔對路 就del咗佢

搵埋哂師弟妹咁狼死

好似仲話一個一個打

好唔好砌？ 條女閪痕痕

推
學咩人做mentor

香港地遍地黃金

唔識佢但我屋企人早排都中過 幫推

其實做到呢個地步賺唔賺到錢？仲要做到個名臭晒。睇佢個樣同其他亮碧思傳媒比已經算好唔身光頸靚完全吸引唔到我落掂（聽佢講嘢都知冇傳銷天份

其實冇其他衫去襯條皮帶 好心唔好買 搞到成件事好寒酸😂😂😂

去註冊局投訴佢囉

戴到好似幪面超人腰帶

推推推 傳銷死全家

推一推先，呢啲利用人地信任同感情嘅粉腸就唔可以放過嘅

屌 有冇咁多on 9中招呀
唔怪之得新聞話
電話騙案都可以搵幾百萬

呢個真因為真係職業操守問題

樓主既然有資料係手
Send email去機構總部同中心電郵
再打電話去中心搵主任講啦

又係無人講標題

笑死 人做傳銷 你做傳銷 做到比人擺埋上連登
呃埋咁多朋友只係為左少少錢 值咩

好撚型回不去了

希望以後如果佢有仔女，同埋其他屋企人，都會俾同樣手法呃到欲哭無淚

push la, 最憎傳銷狗

引誘人Ig DM

牛唔飲水唔行後樓梯

搵咁多仲買啲咁cheap嘅蛋糕

警世 呢啲傳銷post一定要廣傳
直到無人唔知

推到個死八婆仆街

係

又係亮碧思

以前讀書個時得罪人多啦
個個表面上諗住社福圈子細，日後好相見，就冇當面屌佢
但成日要人做依樣個樣，做樣態度難頂

投訴釘牌啦

push 佢呃人錢買到啟德2房未

唔撚係ar 2020 仲有人信LB 香薰

題外話 哩間協會出名underpay 正常無咁多錢買名牌

明顯唔係靠正職

Ya 睇人仆街正

社工畢業都做狗

其實直接sd去中心
中心/社福界最怕瀨嘢 個名臭
以後就都可以唔駛做社工 專心做傳銷

真係幾仆街架
記得第日有事唔好搵社工幫呀

咁似黑警嘅啲口吻

真

咁似我嘅⋯⋯我都俾個女仔煩咗好耐

垃圾黎

partyroom 地址

兩位係社工界出曬名

唔關cheap 事，係藍絲嚟

個男既都有份做？

真係pk, 報社工註冊局啦

真係好撚型 點解可以咁勇

最憎呢種人

識佢本人 大癲大廢 唔識禮貌 一開始未熟就會懶fd咁就問侯人老母 以為自己好幽默 唔明點解咁嘅人都做到SW

傳銷狗不得善終

點呀 City唔收你呀

Hku

有冇email template齊齊寄去city同間ngo 呢啲人連基本守則都違反咗點做社工

一鍋粥有老鼠屎唔出奇。。。林家棟，陳虹秀，許麗明，邵家臻。。。大把好社工

投訴到佢永遠得傳銷翻

真係唔好推

有啦，識左好多年，男既都唔係咩好人黎，做緊學校社工喎

要sell 都sell 得高招D 呀

男既做緊中學社工，以前見佢每日啪十幾粒supplement, 男人老狗有冇咁虧

有冇人講下間傳銷黑歷史

佢自稱黃，仲話幫襯黃店個啲幫唔到咩手，所以佢想搵好多錢再捐返落黃圈

好嘔心

係家福會做

男嘅俾條女食住

身為社工都呃埋仲讀緊書嘅細路。

推比全地球人知

有幾煩？
之前有中學同學sell我保險
係咁搵我搵左2個月
我一句都無覆過

頂
平時啲保險狗都會得閒post下錶 post下名牌話獎勵自己

儲幾個月錢都應該買到啦？

學校社工
即係3皮野起跳啦喎

會唔會推到連份工都無埋？

同社署投訴啦屌佢老母

社工都咁仆街做傳銷呃人

學校社工都要傳銷

咁撚蠢嘅

同佢有過好短時間嘅接觸
都幾無禮貌 仲要做野勁多甩甩漏漏
一睇就知無passion做社工
嗰陣都諗住忍下啦 無謂破壞關係
前排見佢突然富貴 又做貴spa又買袋
都覺得怪怪地 估唔到做傳銷狗

想知家福會點睇自己請返黎嘅社工會呃人錢？

香港做得社工為錢既姐，哂9氣啦香港人，真心幫人有幾個呀屌，好彩唔係香港

人地蟹撚左貨 自己唔食 比鬼食咩

講到自己幾搵得，轉頭PayMe request我飯錢+佢懶好心買比我嘅零食錢

冇人講未

你講囉

sw係有光環的 我會繼續呃飯食

不嬲話社工無乜好人

住hall6出哂名啦

錄音證據

你不如問下香港社工有幾多真係有心做，唔係呃飯食？
之前啲社工post已經一堆社工出嚟擘大眼講大話，想知佢地sd完comment之後有冇笑到收唔到聲

city hall hi-bye橋嚟架on9

成行都知，大把社工上連燈

針鳩佢牌

唔好怕煩 社工註冊局會就住條例告 唔是監狗會 佢袐撈有機告得入

聽講女主角有句名言
：「成世做社工食得屎」

佢都有講過：係社福界唔會做得長，又搵唔到錢
預言

lala姐姐
有冇廉恥

講得好

其實條皮帶真係幾柒

有冇人知條仔喺邊間學校做？？

邊間？

下佢唔比我走我即刻報狗佢可以點？
禁錮我幾日呀？

香港人到2020都未識反抗既話， 抵畀佢sell到

再推 傳銷死全家

好的
我會同幾個fd傾下
group晒所有證據
send去間機構同社工註冊局
唔該晒

出嚟食飯佢講呢句講左十幾次

唔好理佢條on9 仔啦

佢就係無！吹咩！

社工份糧唔夠佢洗咩？cls咁貪心

咁講真 冇人會嫌錢腥 但呢啲錢真係賺得好冇良心
樓上仲話佢搵師弟師妹笨

搵師弟妹真係好黑心

Push 臭雞

有無人覺得個譚姑娘幾正

咪都係層壓式推銷堆人 咪on9

記住睇清楚了解好機構既投訴機制同埋可以理解清楚社工註冊局既條例先入紙 唔洗急

爸打 如果要料可以留tg

Ig轉左名喎

唔好推

條女讀bsw 時成績麻麻
好多科b range c range
幾有心？大家心照

有冇人試過向註冊局提出嘅投訴係成立？

最鐘意睇呢d仲好話自己鐘意sw偽善到呢

但平時佢上堂聲大大咁 以為佢好勁

釘牌啦屌

佢係咪唔識打字，又天日又吾

好柒

社工

睇上邊ig篇野係個男拉埋條女一齊做wo
一定有份啦

對住pk甘喺度扮晒嘢

放心呀，呢條粉腸一日唔仆街我都會推post

人哋扮可愛呀hi

香港地講良心=蝕底，比人食住上
移民啦

人地外國做社工稅前50000-60000USD一年，take home起碼扣30%
返工搵命搏，serve貧民窟分分鐘冇命返出嚟
所以點解外國唔係咁多人肯做社工就係咁解

香港唔同，出面FG已經月薪2-3皮，成世點都有月薪5-6皮
政府ASWO一世唔升，跳到max pt根本屈機
仲有大大個光環罩住

不過都放佢哋一條生路
得嗰3萬銀月薪 唔搵外快嘅話點樣全面小康
千其唔好去個學校投訴
都千其唔好去社工局舉報啦
更加千其唔好去投訴男事主超支濫用公屋啦
唔好搞到佢兩個推高失業率又冇屋住 好慘架！

推

佢地兩個夾埋已經搵5-6皮，十年內點都上到100k+
到時唔係中產都小康

攞咁多錢做咩？買棺材？

燉小強 中大社工

讀完大學都唔識中文
吾左既讀屎片

公平d講 唔計 placement 讀書差唔代表冇心做讀得好唔代表有心

個男同女都有份做直銷
我將佢地sell 人既對話變左文字版 方便睇
👦🏻 做生意咁一定有投資既，咁不過最緊要了解清楚先囉。咁當初我同lala 呢都係有好多問題架，同你一樣有呢d 問題既，咁但慢慢了解左之後咁就會冇左呢疑慮，解答左囉。咁所以放心啦冇問題既，了解清楚姐。

👧🏻是旦啦，其實你想唔想了解，要唔要進一步了解都係你自己既選擇，冇人會強迫你既。但係我好想你知道既係我同阿sam 都係見你係，有可以更加多既探索精神，比其他人成熟，有做生意既頭腦，而且我地覺得你信得過，所以先會睇下你一唔一齊合作，但呢d 野唔會迫，冇得勉強囉，姐anyway 都係 friend 啦，nevermind.

👧🏻同埋呢d 負面野我同sam 都睇過哂，全公司既人都睇過哂啦。咁間間公司都有負面野，何況我地咁大公司，輿論多d 一d 都唔出奇。阿sam 佢自己個陣都你睇住呢d 負面野黎了解公司，跟住佢做左4個月先叫我一齊做囉。姐我地兩個而一齊賺緊，姐落左係公司好耐，差唔多阿sam 有9個月，我都5個月。入面既做法，任何野我地都好清楚，所以個d 網上既野都係幾bullshit 架。

👧🏻同埋如果你真正去了解，你會發現佢地會幫好多人實現好多佢地想實現既野囉。咁但係你唔需要有付擔既。我同阿sam 都好認同呢個係機會我地想帶比你，覺得你係我地既好朋友，好細路，咁如果你唔認同既話都唔緊要。唔需要有付擔，同埋我地兩個跟黎sir 搵食，唔會因為你加入或者唔加入我地會損失錢或者搵唔到錢，唔係咁樣架（笑），所以都重係朋友丫。even 你唔想了解公司，我地都係朋友，我覺得冇乜衝突。

最無恥莫過於有人用社工教既建立關係技巧放係r 客到，利用同受害人既友情感情勒索佢地，就算佢地滿口bullshit 都因為係朋友信左佢地。

好多朋友都因為佢呢d 舉動同佢反左面，以上個位朋友就比佢哄左比5舊水，都係撕破面收場。知你地想賺夠結婚生仔，不過洗唔洗咁搞自己人呀。

食屎啦嘉碧

5舊水 做咩?

Pin呢個

俾佢sell 9過
最記得佢話：「做依社工依啲幫人爭取埋啲小福利無用，小恩小惠，不如直接帶人搵錢好過」

推推推

推到釘牌為止

仲有間傳銷公司叫Inovital

5 舊水 係用黎比洗腦課程-所謂成功人士既講座。其實係入會前既小課金，如果有人唔熟亮碧恩點運作可以睇以下。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
#####公司如何mo人懶人包######

你先比$5000入會費 再比$62569買一個位 再開一條line 一條line有6個位 $62569x6=$375414 好似樹圖咁
但你要比曬大數先 點比呢？
佢哋會打通晒所有財仔 幫你一條龍服務
包括你1.戶口儲蓄 2.信用卡限額 3.你有正常收入 大概一萬蚊都可以 佢就可以祝你去搵財仔借人工23定唔知22倍 ☀️
多除小補一定夠數
然你會揾6個朋友借名頂住6個位先
然後就開始揾水魚 同岀黎見多啲朋友 比佢地知你好揾得 自然會有人問你做緊咩公司？ 多數比人問得依句 就會叫你岀黎傾

捉你個水魚朋友去打霧=洗腦
由中午12點到凌晨三點不停洗你腦
不停有人分享自己有幾搵得

洗到你位水魚朋友暈陀陀 就叫佢比$5000入會
再洗多幾獲 就叫你位水魚朋友比$62569 買你一個位 叫番個借名朋友同水魚朋友換名改番資料

如此類推 揾齊六色戰隊水魚軍團 頂你下面六個位之後 你就會收番$62569x6=$375414 填完數之後
每拉一個人你都會有新人佣金收

聽過exactly同一句說話
開口埋口都係前輩前輩
又會讚下你個人都幾識plan未來，諗法唔同一般同齡人
話自己而加月入十萬 做社工係為興趣
仲自爆Home office期間用黎做生意野

有少少腦都唔中計啦大學生

Lm

得淡笑😂 用到個袋cheap哂

有啲人鍾意全身貴價名牌
有啲人鍾意全身fast fashion就算

每個人嘅物慾程度都唔同

做曬mentor咁 好多師弟師妹都以為佢好勁

傳銷狗見一件推一次

仲有人信 亮碧思

佢del咗ig？揾唔到嘅

改左名叫lamlam21423

小朋友先做選擇 有錢又唔買晒佢？

東海堂蛋糕

佢會上網俾錢請槍寫paper
有心極有限啦

咁誇張？

個男嘅都有份 唔可以逍遙法外 狗男女

pish

召喚投訴師 篤灰師

最慘係比錢買都攞唔到高分

講開傳銷 近排全民造星好幾個人都幫緊NuSkin 果支濕鳩面棒賣緊廣告 屌 睇到眼怨

珍惜生命 遠離傳銷
一副幫人既樣去呃人最罪大惡極

之前喺IG睇到有個又係社工都好似係做傳銷 唔記得係咪City
好心正正經經打份工就算啦
HIN YI CHEUNG Hazel

佢既人品如何 佢既命運也必如何
睇佢咁既行為真係影衰社工
要揾錢好心唔好再做社工 去做保險雞好過啦

你自己做暖氣軍師啫
唔係個個都係你喎

柒少陣la

咁多負評，連登咁多人撐社工

朋友個朋友

想睇多次張gif 好型

有冇佢地電話？想打俾佢地提佢地起身要返工

懷疑女朋友喺出面識咗第二條仔

條友柒開

屌 真係社工姐姐張衍兒

認真講
好明顯佢目標就係又後生又鵪鶉嗰班
唔係個個都中佬咁見慣世面

當你發現街頭嘅基金老金融妹
唔再搵你做問卷嘅時候
你就發現你自己唔再係水魚格

手足瀟灑到

通常係咁po名牌袋 一撚定係窮人出身
一撚定係住公屋
跟住教返人話自己點樣成功

打去機構實死
而家一份呢啲工幾百個大學生社工掙

但你不推文

屌!

唉屌 我有個親戚（大我兩年）都係咁R 我
話唔係賣紅酒奶粉 係代理酒係香港賣
問心佢一定唔會呃我
只係怕佢比人呃

唔仆街都唔做社工啦

仲有黃偉文

有料既都唔會揀做社工
做得社工既心態都係想安穩
食下啲社會資源
你要申請呀？幫你批囉
你有問題嘅，報警囉
總之個案唔好係手頭上跟緊果陣爆煲就得
依家政府啲最仆街既官大部分都係讀社科出身

直接send email比高層啦 d同行得個知字炸
寫email班膠層局住做

推到你仆街

做兒童及青少年服務喎
點知佢會唔會拉埋啲client落水㗎
推

最憎呢啲人

發錢寒社狗 推撚到上報

屌，做傳銷呃人真係好仆街

Push.

邊撚個逐個留言負評
傳銷死全家

釘佢牌啦

一推再推

會唔會好似上面咁搵返機構冇工返好似仲衰

又改咗名😂😂😂

有

條仔：
全名：陳中明/鳴（？）
家福會

唔知係咪呢間Centre
再唔係打去總會都好

現在是我們收割的時候

send email 咪得

條仔有兩個IG

鳴

呢啲冇得低調處理，一定要玩到紀律聆訊+釘牌

做兵俾囡昆都擺上嚟

推，睇人仆街最開心

據我所知 係條仔做先 水條女入局😀

社工做傳銷肯定好屈機
學以致用，瞄準人地脆弱嘅時候

從來都唔覺得有需要搵社工
每日150個個d就多d需要既

推到仆街未?

BTW 個名都改得衰撚過人 咩碧嘉 英文名係咪應該改做 Beggar ?

家碧呀
Garbage

Sor 睇錯
但都係Beggar冇咩分別

Beggar 用 gucci

又係黎sir
自稱黎警司
哈

你肯厚住面皮去呃人冇話唔得既

佢就真係碌柒啦 改埋d衰名67po

仲要呢個世界好多嘢都係掩眼法，唔通個個倫敦金MK都咁有貨咩又錶又跑車又大量現金用吓腦啦你

間社福應該炒左個八婆

唔明點解啲人咁有錢可以俾佢地呃

一萬幾千係人都有，呃呃埋埋就唔少數架啦

啲圖似買A貨

屌 有錢買袋冇錢買衫
搞到成個環保袋咁樣jm9

有冇手足打左過去

仲要唔要料

又有新名啦

直接做雞算啦搞咁多野

咩時代都有呢種人，注定係比人呃

報埋狗咁開心做層壓式推銷 入監獄去做

入去可以點玩?
層壓式屌屎忽?

做社工玩傳銷
會唔會屈佢d case做佢下線㗎

釘牌啦

Send機構唔好淨係send去center
要send就send去總部

應該係呢間呀分會呀

偽善嘅人最黑人憎

同Mon po 狗一樣

Push 咁撚仆街學人做社工？

唔好推啦

Push 俾多d人睇

點先係真🧐

好奇問下，社工唔袐撈得架咩

去註冊局投訴釘尻佢牌啦

咁仆街咁係要推廣下

傳銷狗真係好仆街 點解喺香港做傳銷唔撚犯法

分化都做下功課啊，on9仔

開過床單 好淫 勁多水

成日想炫耀自己幾有米 有米點會食呢啲鮑魚 笑死人咩

些牙多啲

分化撚 周圍都有 總有一個在左近

人地而家宇宙最強
個度個個有抗體

最新ig名

點止社工有傳銷 連big4 audit狗都有人做啦

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及返工/讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又唔好，明知做/讀完得萬幾蚊，照顧唔到屋企，你又做/讀得唔勁，點解要做？」

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「你份工/學位/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

為金錢而利用人感情真係可恥

大把有心既成績都唔多好
成績好個班入晒社署做

其實係心理問題多，有D 人係受壓力就會腦空白無左logic ，因為我都係。我要自己一個人果陣先會計到數。

記錄揾有陳中鳴

P

傳銷死全家

［多圖有女］港大year3 science傳銷雞無人講？

回頭是岸啦⋯⋯再搞落下眾叛親離 咁樣好咩？

心理素質問題

訓練塊面皮多d試玩完就直接走

質素自抄 100 次

有冇投訴師

屌

應該開個獨立post追擊NuSkin啲垃圾野

朋友嘅朋友,好似成日姣人地男朋友不過真心幾靚

輕輕一推

唔好再推

人地做咩關你撚事咩屌你老母

繼續推

當事人？

邊忽靚？

驗下眼好喎

用下個豬腦啦

佢條仔都係city？

竟然去到2020仲有傻鳩會比人水左上去傳銷度

條八婆好似仲未識驚
繼續推
推爆佢！

其實有冇template sd去投訴?

+1 不如放份template上黎

見你咁出力 幫下你推
最好有埋圖三另外姑娘

係呀

推 有下文未 ?

真係搵唔夠,外面NGO唔係間間足PT. 成個社福界風氣真係好差

社工冇個好人 持牌呃飯食
你嘅不幸 就係佢用嚟呃筆直嘅case屎
再契弟啲直接幫新移民R福利
又係財源滾滾

早排先爆單流出求助手足名單
社工幫你自首呀

兒登仔心甘命抵被班契弟集團呃

咁串！？

去社工註冊局投訴可以釘佢牌

佢喺u已經好乞人憎

有冇多d料爆
打親去佢中心都話佢day off無返

驚驚豬啊 Garbage唔洗怕喎 行得正 企得正怕咩

推！

不過投訴到釘牌都無用喇
人地都唔志在呢份工

但至少都釘左先丫嘛
社工至少都兩萬蚊啦 可以斷佢後路

起碼唔好害人先
分分鐘好多後生仔女岩岩畢業入世未深容易俾人洗腦

唔好推啊

呢啲12頭包黎咋喎。勁cheap
有錢就食四頭鮑啦

或者2頭鮑魚啦
越係冇錢嘅人就係越要瘋狂曬命
人係缺乏乜嘢就瘋狂晒乜嘢

是咁的，而家女主話自己被屈喎

希望可以有受害人出嚟隊條仆街有冇人仲有證據

如果有真係可以留tg/最好直接搵返總部同大粒講

推，問下啲同學可能有

推 star global 正仆街

嘩
睇黎呢個社工嘅操守真係好有問題

留名

冇人講咪你講囉，而加好委屈你？

件產品係咩樣的？

推 希望受害者出黎指證隻傳銷狗

幫推

例如係啲咩
對話記錄？定要進一步關於錢銀上嘅record
等相關受害人都可以知道點先叫夠valid

Pushh

識好多讀社科ga人 除左做社工，就 係做保險做sales

唔好俾佢停

唔知個男嘅係咪喺李城璧到做學校社工呢

好大機會

又係亮碧C 正仆街

而家收到風 中心嗰邊已經收到投訴 而家調查緊 我哋都需要更加多證據 多多都要 呼籲所有比佢呃過想佢仆街嘅留低tg

辛苦晒大家繼續推！！！

推到佢仆街！！

City 不嬲多臭雞

當事人，我唔想逼妳入絕路，如果妳公開向受害人道歉，我會原諒妳唔繼續推 （當然我代表唔到其他人）

做社工搵唔夠 咪出嚟做雞囉 被動收入呀

推到經理Patrick Sir見到

樹大有枯枝

比佢呃左既錢點算？
道歉就了事？

用匿名email send去佢中心啦

投訴到對狗男女釘牌啦屌 垃圾

咁咪其他俾佢呃咗錢嘅人再追討，我一早話我唔代表所有人畢竟俾人呃嘅又唔係我我黎推下post啫

仲要求佢嘔返曬啲錢出嚟

一條龍服務

條友應該mon 緊post
個個comment 都有一個腐皮

推到佢做雞

有冇啲佢地既client 比佢地sell過呀，
有 佢地就永不超生架喇，
屌你連自己同cilent個working relationship都未撚搞得掂

會唔會啲上司都比佢sell埋
齊齊做傳銷

社工狗死翻入你老母個爛臭閪到啦

你老母做邊行架

唔係做你條臭閪d死人垃圾工囉

波台引戰狗一隻
唔洗理佢

真 正想講

又負皮thx for the reaction to me

暫時secret見到唔知學校知唔知...我係學校會好驚

有冇多D料爆啊
佢中心話要多D證據先做到野

佢係city asso sw grad 之後好似升咗poly sw degree

社工正仆街

俾人圍過，一反枱就淆底，都喺班mk嚟啫唔喺gym room啲丈隻佬。

其實中左伏d人又揾唔到下線，幾耐先會醒
利申身邊有人中左招

推啊繼續推

Push !

佢條仔之前摩門教徒黎有fd係教友識佢，出到嚟就問攞電話，屌好撚嘔心係咁扮關心你，好彩平時Hea鳩佢

想屌 做雞應該搵到下食 做乜要做傳銷

可能扮哂FRIEND，令人放低介心者！
好多人讀書都撞過依啲人。

加油，打倒傳銷

help push

放心呀，呢條粉腸一日唔仆街我都會推post

btw有咩進展

唔好咁善忘！推！

留名跟進

人家傳銷賺大錢
先唔撚志在份乞衣工

真香

社工做傳銷害死好多人

唔知Lala姐姐同Sam Chan今年靠傳銷搵左幾多呢

呢世人最憎傳銷狗，推

有冇最新進展？比人釘咗牌未

應該係機構調查中